\documentclass[11pt]{article}

%\usepackage[german]{babel}
\usepackage[spanish]{babel}  % Das kommt mir spanisch vor

% Keine Ahnung, was das bedeutet - vielleicht wei Jenny mehr, es wird aber
% unter
% http://www.tex-tipografia.com/spanish.html
% empfohlen
\decimalpoint
\usepackage{dcolumn}
\newcolumntype{.}{D{.}{\esperiod}{-1}}
\makeatletter
\addto\shorthandsspanish{\let\esperiod\es@period@code}
\makeatother

% Jetzt kommt das, was wir schon gelernt haben ...
\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage{times}
\usepackage[left=2mm,top=2mm,right=2mm,bottom=2mm,nohead,nofoot]{geometry}
\textwidth 80mm
\paperwidth 84mm
\textheight 100mm
\paperheight 110mm
\begin{document}

Ahh, das Spanische Wort fr "Inhaltsverzeichnis" ist also: ndice!

\tableofcontents
\newpage

\section{Abschnitt 1}

Test-Text: Die deutschen Anfhrungsstrichem, die mit " eingeleitet
werden, funktionieren ohne German nicht -- sie machen auch irgendwas
lustiges, sind also irgendwie als Befehl aktiviert, dessen Sinn sich
mir nicht erschliet. \dots Maana.

\subsection{Unterabschnitt 1}
"`Viele kamen allmhlich zu der berzeugung, einen groen Fehler gemacht
zu haben, als sie von den Bumen heruntergekommen waren. Und einige sagten,
schon die Bume seien ein Holzweg gewesen, die Ozeane htte man niemals
verlassen drfen."' - \textit{Per Anhalter durch die Galaxis}

\subsection{Unterabschnitt 2}

"`Es gibt eine Theorie, die besagt, wenn jemals irgendwer genau herausfindet,
wozu das Universum da ist und warum es da ist, dann verschwindet es auf der
Stelle und wird durch noch etwas Bizarreres und Unbegreiflicheres ersetzt. -
Es gibt eine andere Theorie, nach der das schon passiert ist."' -
\textit{Das Restaurant am Ende des Universums}

\subsubsection{UUabschnitt 1}

Der Text kommt mir Spanisch vor - LaTeX sollte jetzt auch Spanische
Silbentrennung machen.

El paquete viene en dos variantes: como dtx/ins o como archivos desempaquetados. La ltima contiene dos archivos (spanish.ldf and romanidx.sty) que reemplazan spanish.ldf and romanidx.tex (obsrvese el cambio de extensin de romanidx) en el directorio de babel (spanish.sty no cambia en absoluto y esbst se distribuir como un paquete separado, pues no es estrictamente parte de babel), pero hay que sealar que se necesita el dtx si se quiere componer la referencia (que tambin est disponible como PDF).

\subsubsection{UUabschnitt  2}
The package comes in two flavours - as dtx/ins installer and as unpacked files. The latter contains two files (spanish.ldf and romanidx.sty) which replaces spanish.ldf and romanidx.tex (note romanidx has changed its extensin) under the babel directory (spanish.sty does not change at all and esbst will be distributed as a separate package, as strictly is not part of babel), but note you still need the dtx file if you want to typeset the reference (which is available as PDF file as well). 
\paragraph{Paragraph}
\section{Abschnitt 2}

\end{document}
